周庭用流暢日文 公布69遊行人數103萬！

又靚又叻

唔該哂立法會議員辦事處職員周庭

原來佢一直有用日文寫喺日本網媒寫blog

御宅女生的政治日常

今日搵唔到佢

又拎光環

3382525, 好，有前途

勁